嗌交真係好鬼攰…

嗌交令大家關係惡化得快，嗌交個陣從心底裡攰出嚟 但又唔想冇咗佢

嬲嗰陣唔好做決定喎

唉自己成日退唔到一步 搞到好薑

唔好叫囉

唔使嗌交當然最好啦

有咩講清楚咪幾好

有冇事例